香港人差唔多可以除口罩了

暫時無社區爆發 天氣開始暖 以家又潮濕 香港既濕熱根本咩菌都生存唔到

確診都係外遊回來多 睇黎4 月 可以繼續光復香港

菌?

總之生存唔到啦 非洲人黎到都叫救命

麻友生唔生存到？

屌你係咪想整死我地炒罩c
鳩up搵第樣喇

佢黎香港一星期 個閪d菌好返曬

我屋企有一百盒印尼口罩

潮濕先大鑊呀

繼續保護自己啦

Fatfat

要光復就而家開始接力

炒濃左啦 以家唯有睇下外國人要唔要

之前佢仲話念珠菌好痕好癢

念你老母
珠你老母
菌你老母

醫返好啦 不過好撚臭

支那夠大把地方潮濕啦

所以支那近海地方都好少確診

擺上淘寶

你地即管去死啦

支那數字都少左好多，反而港府做得仲差

袁國勇話，唔可以鬆懈

熱同乾先可阻慢病毒

你唔撚識就收聲

不嬲中國人自律性高

吹得就吹？

除 罩 后 見~~~~~